同屋企藍絲反面想搬出黎

我驚我再留係屋企下個跳落黎就係我
佢已經同我斷左關係 我唔想再留係度
我岩岩畢業冇耐 可能淨係俾得起10k左右既租
想搵啲有傢私既樓租
唔好同我講忍 我的確係忍左好耐
6月到而家呢家 每日都鬧交
頭先仲要打埋交 死藍絲仲話報警搵狗幫手
我真係得啖笑
求下各位幫幫手

你本身有幾多積蓄?
有幾多一定要帶走既家當?

住青衣酒店一個月三千幾

邊有咁平

10k可以租洋樓唐樓 便有便租 傢私好多二手既都好新好用好便 床就唔好喇 共勉之

永倫800酒店之前去到74$一日，而家唔知

得20k積蓄。。

有冇工開？月入幾多？冇工開得兩皮嘢幫你唔到喎

住酒店啦，已經咁平

咁得返劏房同平價酒店

交按金都冇

上網搵吓
依家好多平酒店
200蚊雙人一晚都有
環境唔差

先有平 依家都升左92蚊晚

如果單房出租連廁所（約百幾尺左右），有無興趣？

yes, 雙人房單人住幾爽的了。
一路住一路搵屋租，方便番工既，10k一個人其實好夠。

我可以攬你嗎

我成日都諗，自己係咪因為英文唔好無去聯絡外國
所以而家責任去晒黃之鋒同你呢d未有穩定收入既人身上
點解你地責任咁大，我只係死忍唔鬧人到底有咩用

仲要25小時開冷氣，爽
洗乜俾臉戇鳩父母

出去租仲要計埋水電煤
如果搵到人夾會幫輕好多

但係酒店30日都租唔到喎

1皮野，唔介意唐樓可以搵到一房一廳啦

搬完記得改晒銀行/各樣機構既通訊地址
要留意既係如果住酒店既話係用唔到黎收信

睇黎大家都冇相熟朋友介紹。。。

畀屋企人趕作出街
而家住朋友到 勁想搬出嚟

有傢私？

最好同朋友夾租
唔好怕遠 大西北好多選擇

長短線同時睇啦手足！

Short term： 住平平地酒店先，因為太急易做錯決定同比人劏

Long term : 當然係搵屋租啦，同時！睇睇有無手足同你差唔多處境可以一齊合租（或者朋友合租啦），除返開平好多。

不過如果搵手足合租，就小心搵到狗呀

真係得淡笑？點解？

傢私買二手，$100雪橫$100微波爐，免費梳化，免費檯都有㗎！肯自己搬走有免費的。

揾平酒店房頂住先，試下揾人夾租
你收入幾多？一萬蚊租好難頂，不如諗租平啲先，上面巴打講租工廈房仔都ok ，傢俬慢慢收二手唔貴

即搬啦 為左民主自由係值得

大西北一萬好多，再平都有

租坪洲，兩個人，一人5000

400尺

3千幾真係平

依排租金低左 我就啱啱同個fd夾左 13000 400呎 樓主岀去地產鋪搵下

想問下大家 如果工廈 洗衫點搞

求其拎去洗衣鋪洗得唔得丫. 呢D都要教?
你得20K身家, 一開波淨係買張平平地梳化床,
之後既搵到野做再慢慢算啦

洗衣店

其實有咩基金係真係幫到抗爭者

我地啲fg仲好啲 如果仲係學生慘啲

搭單問，工廈啲水係咪會飲撚死人？

好過公屋飲鉛水

工廈都有得沖涼？

其實要識揾 有啲係起既時候就係工商廈樣式 細啲既 但就獨立 同埋有廁所 有啲的確係有上面個巴打咁講 新式啲 有獨立廁 有傢具
但其實我果時係比人查先迫住走

幾錢一個月？

幾歲 如果短時間住幾個月我都okay, 不過要訓廳

邊度返工, 如果港島, 租太安樓劏房around 5~6k, 100呎左右, 有廁所及煮食位